---
title: Financeirização
tags:
  - capitalismo
draft: true
---
Acho que nesses casos, é sempre bom começar tentando contextualizar sobre o que se está falando. **Afinal, o que seria esse Financeirização?**

> [!note] Financeirização
> [ainda preciso buscar uma definição]

Fontes para continuar ...
#nautilus
![DEMISSÕES: Por que tantas pessoas estão PERDENDO o emprego na indústria de videogames?](https://youtu.be/n1-PZDacfY8?si=EftDopcT9LcXHL-U)
[Referências Utilizadas no Vídeo Acima](https://docs.google.com/document/d/11Cb8Aw8GeF9ChGAxINXfqL-HqwDq_Gln4mPz6IbSGtg/edit?tab=t.0)
